陳日上左東張西望 今日比人認出指住黎笑

屌你老母又話無人睇
而家點出街呀